曼聯官方:靴里拉等15人離隊 為馬達提供續約合約

香港時間6月8日淩晨，曼聯官方公佈了離隊球員名單，包括靴里拉、華倫西亞以及威爾森等15名球員將會告別紅魔。同時曼聯也為馬達提供了續約合約，還有4名小將也有機會留在球隊中。

靴里拉已經與巴黎簽約，而華倫西亞目前還沒確認下家，有消息稱他將前往美職聯踢球。威爾遜租借期滿也將回到母隊阿伯丁。

曼聯為馬達提供了一份新的續約合約，同時曼聯也選擇與4名小將續約。繼昨日官宣威爾斯小將丹尼爾-占士加盟球隊後，今日公佈離隊名單，正式奏響今夏陣容革新的序章。

50個, 邊個比

呢班係free agent
冇話唔賣